《巫師3》去年銷量比前年還多 PC平台銷量連續兩年遠超主機

根據外媒DSO Gaming報導，CD Projekt RED公司前段時間發布的2017年財報披露，在2015年《巫師3》在PS4平台的銷量高於PC平台，但這一趨勢在後兩年發生了變化；2015年PS4版銷量佔總銷量的48%，而PC版的銷量只佔總銷量的31%。但到了2016時，PC版銷量佔比竟達到了43%（2016年），而PS4版銷量佔比則為42%。2017年更有51%，PS4版銷量佔比則35%（2017年）。

CFO Piotr Nielubowicz總結：“2017年《巫師3》的銷量超過了2016年，我們對此非常自豪。Adam剛剛提到全部遊戲《巫師》的總銷量已經達到了3300萬，（2017年的銷售額）對此有著很大影響。其次，主機平台貢獻了70%的銷量於2015年遊戲發售時，略高於PC平台的30%。這一趨勢隨著時間也發生了變化；目前，PC版本《巫師3》生命週期更長。PC平台在2017年貢獻了50%的銷售額，另一半則要歸功於兩個主機平台。”

好癲

因為拎左獎，響晒朵，再做discount，令人唔玩都想買隻收藏下
不過估唔到後勁咁強

我諗起個作者版稅一早賣斷左

其實關唔關二手事
我ps4玩完賣出去
再買pc再玩

我都買左成年但未得閒玩

Wanna play gwent?

太撚正

玩開食屎速食手機驚啲人
係唔會明呢隻game精彩既地方

A few games of gwent?
Sure

個作者傻仔

我都係steam減價時買

快d出4啦

Motherfucker

講到明唔出4，下年/下下年出cyberpunk2077

對唔住
STEAM爆左機仲係PS4買多次

各位巴打千祈唔好click佢條link
詳情請移玉步睇下我開嘅post
呢個仆街借連登搵食

「有連登會員借連登吸人流賺 click rate」

出前傳仲好

same

Steam成日特價

其實好慘...佢係巫師個爸爸

PC成日特價 100蚊左右 好難唔買

作者無諗過隻game會發達 賤價賣左出去

15年玩完 16年先買返石之心 17年買埋血與酒

前幾日先打完

無玩過1同2，玩3都覺得超好玩
所有人物都刻畫得好立體，啲支線唔係求其刷怪為拎裝，一個支線決定隨時仲會係後期影響成個世界，真係近年神作

d支線多到癲，玩到2046

買咗未開過

原作作者係咪又要發癲？

傻仔 邊度有link啊

要不是隻game，邊有咁多人買返佢既小說，班美帝愛上左隻game就咩週邊都買嫁啦

本小說好似波蘭已經好出名下

買左PS4 版同 PC版都冇後悔

玩過下2覺得好悶
爆唔到
3又ok

我玩玩下主線迷上左昆特牌
跟住跑哂全世界搵npc挑戰
玩到主線都冇做

小說本身喺波蘭已經神臺級

作者話唔係本小影響隻game係唔會大賣

波蘭以外冇咩名氣，隻game幫小說打入全世界市場，而家連Netflix都計劃緊拍劇集

咪就只局限喺波蘭

冇game世界鬼識本小說

難保你條撚樣之後放
順便幫你宣傳下你啲事蹟

企開D啦 痴線佬
又精神病又人格分裂又無膽面對生活要跳樓 有病就去睇醫生

主機撚個個打完拎去放，買二手
點同steam撚比，個個係儲game多過玩game

Ps4玩玩下賣左
Steam再買
有pc一定唔會要ps4版

呢隻game世界級
故事畫面game play樣樣都正
最難得係有良心
Dlc都有幾十個鐘

記得之前有新聞話個作者話隻game唔得
酸到

中文都出齊了，啱啱上個月台灣已經有。

如果買小說係台灣網上買完再寄香港，個價仲平過係香港誠品買。

正，係邊到有？
有無link

訂台灣書最出名咪金石堂囉

pc買左冇玩

steam版玩左三百個鐘

最近開始想玩返, 由血與酒DLC玩起
可能之前玩得差,加點加得唔好,裝又唔勁
打DLC D BOSS唔夠打,依家淨係想玩GWENT牌
但又發覺自己好似好少牌咁
有咩方法可以知道自己MISS左邊D牌無拎?
唔想係咁周圍去旅館果D逐個打贏來試有無牌拎漏買漏

好多都係miss左就冇

你血與酒有商人有賣洗點水 可以洗哂點重新加過

原來係咁, 新版本請問咩BUILD最好用?

我玩鍊金食藥 血與酒做哂莫呂教授支線 突變技能用癮頭 無敵

我自己訂開博客來

你條link仲平，我睇下夾埋運費邊個抵屌先，唔該~

出DLC等於人地一隻驚

神作, pc有得免費玩返巫師1

我覺得主角係男人典範
可以周圍食女 ，痴撚線 氹兩句就上得床
好撚勁呀

之前DLC買實體版 送實體卡真係

Pc版有得玩埋mod
正
利申準備二周目

買晒兩套DLC , 儲左成套 實體 昆特牌 得閒有同屋企人玩下
而家想搵番都好貴

用下腦, 二手關銷量咩事

你就真係用下腦啦

出多一個 出多一個dlc就夠啦

二手點樣計啊聰明仔, 同一隻copy計2次? 傻仔

你真係要用腦

有ps4 等steam平再買pc

好似話會出4, 不過主角要換人

Amazon 數據

本身PS4買左

上年Steam特價又買左

怪物只會越黎越少
Witcher = 夕陽行業

真係好撚好玩 我唔想再打一堆野形容 明就明唔明就算 真係好撚好玩

巫師間廠做緊另一隻大作，暫時冇計劃出巫師系列作

可能我打少左野表達唔好
你地又理解唔到
唔怪得咁多負評

我想講pc冇二手市場又成日特價
玩ps xb可以買二手賣三手都得
所以pc銷量後期多過ps xb

本身就係傳奇，第一集只係d普通AA級遊戲
去到二突然變準AAA級，連玩法都唔同哂

當年見有得收閃卡先玩第一集

只係出左年度遊戲版包2個dlc又有折

睇返初初個trailer 都好撚高質

原來係DLC隻orianna 仲要露左少少乳暈

我張圖係小說銷量

一出果時要花勁多錢買高配電腦先玩到

依家平左 咪多人買番黎玩

你估咁多人有錢買成萬蚊部電腦黎打機咩

好野自然有人欣賞
再加上特價

我願意執左EA, Ubisoft 哩d廠來換取多一隻witcher質素既game

小心班薩爾達任狗入來咬人

其實係cdrp特別有良心

無人講薩爾達
做咩姐你

睇你仲有幾多ac

正呀超期待cyberbunk....屌等左成5年
不過今年年頭twitter終於有D聲氣beep左聲....今年應該有消息

本身唔太好科技嘅我都超期待
In cdpr we trust

至於巫師，就比佢完啦，唔好再搞佢
個故已經收得好好

之前去咗佢哋stadio

yannefer happy ending

淨係聽音樂都心正

以前pc平台成日比人串玩老翻
而家

諗住叫個孫燒隻2077俾我

作者唔係覺得隻GAME唔得
太多人唔知頭唔知路,以為GAME先係原作,重拎返GAME先有既野去問原作者小說內容點點點

作者酸人地姐
鬼叫自己一炮過賣左隻驚俾人
依家隻驚大賣佢又嬲嬲豬
講到尾都係錢

希望再出DLC 再可以繼續玩

邊屌邊玩
劇情真心正

同埋佢好似話唔鐘意隻game改得太多

配合唔同嘅法印重有唔同嘅玩法 超正

岩岩出個陣DL老番爆左機
上年補票

等出第四集

game其實係後傳

正傳傑佬為左保護怪物同人類大戰 表演以一打百

殺左幾十人就死左

yen想救佢 用曬魔力都救唔到死埋 真正英雄

個人口味mass effect正d

完全唔明有咩特別，完全overrated,純粹俾班青頭丁係sex scene咁

Witcher developer講咗隻驚係三部曲，所以唔會出第四集

所以大家唔好再FF會有新一集玩

dragon age 3好彩, 早過巫師半年出, 唔係o既話bioware可以提早收皮

鍾意玩果D鬼佬都係青頭啦應該

"完全唔明有咩特別"

呢句野, 你出錢搵我黑我都講唔出

所以佢哋宣佈造cyber punk 嗰吓真係好撚興奮

第1，2集就正，不過2係ea之下已經勁多dlc，3已經普通，最新果隻變成垃圾

冇乜特別好，因為樣樣野都做得好好

呢位ching見解毒到
巫師3完全唔係ff13個皮，lightning 真係要破左處先識欣賞

當然啦成隻13頭十章都係就咁禁一個制都可以過到

你可以話佢戰鬥系統一般，但劇情咁多咁正世界觀又做得好真係唔overrated
Sex scene都係兩三幕啫
你唔鍾意睇劇情另計

屌咪撚提
成隻 game唔係睇 cg就係禁一個制打怪
垃圾到
原本想 J下 lightning都忍唔到 del game

做咩咁多負評

cyberpunk呢d我一定會用返pc玩
係ps4玩 witcher3 已經feel到用盡機能 都係lag

人地一開始都講到明ps4玩完賣出去再買pc，咁點樣唔計銷量丫

原來咁多人get唔到我意思負評
第一句係回應主題後半句
第二三句係自身狀況

點解有盜版既pc會後追到冇盜版既console
會唔會關二手事
定個個玩完console再買pc

AGGER
都係玩返跑ONLINE了

我都係ps4玩左半借比fd，然後自己係pc又再買來玩，好撚靚

video or you are lying.If you have ever played this game, you won't say bullshit like this lol ;DDDD

Are we playing the same version of ff13?You know when you fight those tough enemies, you really gotta switch your team's paradigm, in order to defeat them.If you only keep pressing the same button throughout the battle, you won't able to beat the game LOL.

Speaking of Lightning, she might be one of the best female heroines in gaming history.But I don't wanna talk about her a lot here since we are specifically discussing ff13.Your point of view on ff13 is basically not valid.Also, we are not discussing if lightning is a virgin or not.

Overall, I wonder have you ever played ff13?Or you are just some random trollers on the internet?Like those old school final fantasy fans.Basically,all of your opinion basically are not actually valid.

jm9

I think got too much free time XD

i think i got*

troller

但佢話自己冇玩過隻game

真心覺得未玩過係人生遺憾

我ps4見平買左嚟玩
而家日日都玩
日日老要走嚟熄PS4 先肯訓
呢隻真係好正

pc版有mod會耐玩d wor ching

部電腦廢
YouTube 見人啲mod 好正

買左成年幾完全冇時間玩

上年年尾爆機
前日屎忽痕玩dlc石之心
劇情真係超好 一氣呵成 結局都好有意思
雖然我最後揀左救碧咸 但其實佢都唔係好人 而鏡佬都衰唔晒
最重要係夏妮 特登開左個save係停留係最後一個仼 因爲一完仼佢就會消失

巫師3世界第一！
利申steam半價嗰陣買左年度遊戲包 真係好抵！

石之心 血與酒各有特色 好中意惡搞童話故事

佢dlc做得比本傳更出色
佢本傳我會比8.5/9 over 10
但dlc就絕對係爆哂分

未計dlc witcher最多叫頂級既遊戲大作 但未到名留青史
包埋dlc既witcher 就肯定可以係歷史留名

石之心個劇情同鏡佬個身份基本上都係推你救碧咸
不過鏡佬個角色塑造得唔差
比著我係杰佬唔都會信鏡佬由得碧咸死

witcher2 同witcher 3都係玩老翻
但當佢係steam出左即刻課左

依家再係PS4買
真係唔買對唔住自己

同意
石之心既劇情實在係太好

係

真心一問, 究竟玩hearts of stone先定blood and wine?

狂獵個boss太垃圾
佢兩條𡃁仲有魅力同難打過佢

反而DLC啲boss做得好好
石之心碧咸個氣場勁到
Death March打咗十幾次先過到
仲有個守墓人打極唔死

最尾同鏡佬玩食腦個關真係

石之心先

我想知爆曬有冇得見番 yan 或者 ciri
本傳已爆, 打緊石之心

血與酒有機會見返
不過要睇你爆左咩結局

ciri 做左女皇,
結局係同yan 一齊

同Yen一齊就會見返Yen.
好溫馨咁過下日晨

都完哂咯，出條毛咩，第三集都係加好多原創嘢入去

其實本小說真係麻麻
唔知係咪中文既問題啦

隻game 玩mod先正

game既文學價值遠高於小說
利申睇過兩本

淨係石之心都屌打曬成個小說系列

上年一出ps4 就入左w3
但係唔知點解硬係投入唔到
其實要玩到邊先真正入戲肉？我玩到幫個肥佬救鬼仔就停左

好想收套 實體官方GWENT
大家有無門路

Those that have completed Witcher 3: Wild Hunt know that it’s sadly the end of Geralt’s Story. Fortunately CD Projekt Red has confirmed that it will not be the end of the franchise! CEO of CD Projekt Red Adam Kicinski said that Witcher 4 is confirmed and will be coming in the future!

“It’s too early to talk about it, but it’s not like we’re forgetting about this brand,” he said on Polish TV station TVN24 BiS. “It wouldn’t be fair towards the fans. We work within this universe for over a dozen years now and I don’t think it’s going to be the end of it.”

PC有STEAM平台之後越來越多GAME出落PC仲成日特價,近一年仲好多日廠新GAME同日出PC版,連隻New GUNDAM BREAKER竟然都會出PC版只係遲過PS4版一日

估係昆特牌獨立成game (好後悔冇響白果園買齊一套）
同埋Netflix 話出Witcher 劇

ciri做女皇係會見ciri

Oh. 咁我唔知了 我個ciri冇做女皇

仲諗住大結局可以日日見到恩奈法

連登仔吹奏唔代表一定啱你
而且唔係「救」個鬼B
Btw後邊個大城整得好仔細，啲路人動作好真實，有人氣，不過一大堆支綫走走䢰䢰，你投入唔到應該悶到抽筋

同ciri做唔做女皇無關
正傳兩個屌晒/兩個都冇屌+ciri獵人/女皇結局
最尾先會係ciri黎

正常揀triss/yen線結局, 最後會見佢地

dead ciri結局最尾見既係Dandelion

開始血與酒
個tone 冇 石之心咁灰(好似）

ps4&pc都有買
ps4爆機果時dlc都未出,無睇戲透玩雙飛結果
之後pc,爆咗3次 mod真係好正

要打個好結局先岩返tone

dead你老味

冇人留意最近個farewell mod? 官方都撐